星仔捨身取義 民建聯光速割席

後生仔俾中國煽動 搞亂香港
無哂前途
哭𠹌咗

呢啲高尚情操黎喎

精人出手 笨人出口
星仔被利用 及極速被割席

DAB食人血饅頭

同志